藝人李日昇呼籲手足勿跪勿震 稱香港獨立是唯一出路

大台藝人李日昇雖然因為政見問題而遭雪藏，不過他仍無懼發聲，多次於IG發交撐手足。有傳港版國安法快將落實，加上昨日有大批年青人因上街而被捕，令大家人心徨徨；今日李日昇於IG安撫大家，並指香港人已經退無可退，希望大家別再退縮：「無數手足嘅處境比我哋危險千倍，付出嘅代價亦係我哋難以想像（就算只係48個鐘），懇請所有留言同過我講加油，叫我唔好跪嘅手足都唔好跪。」

他又指明白大家都會因此事而恐慌，但他指更有資格驚慌的，是一眾被捕的手足：「係嘅，點都會震㗎啦，但當我明白到無數被捕手足情況必定比我哋更壞，我哋就冇資格震！最後想講，就算你唔打算岀去，坐定定喺屋企，亦希望大家用心珍惜同家人愛人朋友相處嘅時光。」並加上「香港獨立唯一出路」、「香港人建國」、「全民健身刻不容緩」、「準備打仗」等hashtag。

我啱啱發現我將佢同港台黃冠斌撈鳩亂左

記住subscribe州長

好大隻

推

呢啲真係大隻又靚仔
望下班狗同啲藍C

真香港童星
冬菇頭收皮啦

當年你老豆打死梁家輝 係做得岩

對波大過好多港女

仲有法國仔, 都係手足

大隻靚仔支持

成日鳩UP話自己人無力渣槍班五毛,
潛晒水

佢幾多歲
操到咁fit

好似26定27
btw respect

尖撚 大隻仔做後勤

排骨仔負責做前線

好大隻

佢拍過咩戲或者劇

想支持下

大醬園

真係童星清泉

後生版誠哥

好撚型

咁型

對波有冇 d cup?

夠吉士

佢唔係專做傻仔同自閉仔個D 乜, 乜事咁大隻, 仲大隻過鐘南山

佢一拳可以打到3, 4個連登仔入ICU

點解冇人講who?想睇連登仔發癲

who?

黃撚到金

借推!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

點解要係連登仔

想摸下

CCTVB嗰啲劇就唔好睇喇
睇佢以前啲戲啦
黑社會1/2、神探

i love bun ching

佢勁撚型

咁先有機會同黑警打

關於沈教授20點之我見

佢老豆最後畀人打死 都係啱

以前做人做鬼都咁軟弱，大個左咁硬淨

大隻咗咁多

A

佢都真係交足戲
俾老豆斷正佢入會，驚到瀨屎

S

Respect

家好月圓

你拍戲係弱智 你真實都係弱智？

杜汶澤可以請佢

佢就係嗰個瘦弱o靚仔

堅呀，又大隻又靚仔

斌州長

Push

who.jpg

清泉

李日昇
Actor
Personal trainer
㩒入去睇下有咩岩🤗

男神

以前瘦到皮包骨 a字膊
依加

長期冇衫著

屌
原來個名咁黎

佢好正

肥貓真實都俾人覺得似弱智

鄭則士隻眼打唔開咁

斌ching

Who?

冇cctvb批好似唔俾
之前睇橋寶寶佢都有講cctvb斷人米路又唔俾野人做

仲好撚大聲

微臣董昭先行告退

佢以前勁瘦

係呀
有一晚佢開咪自己改

好正

咁撚大隻

手足

咁撚黃

已射thx

大大隻有波路
想俾佢屌

無綫瀰漫一片白色恐怖，願為社會運動發聲的藝人，無一倖免都是被炒收場。現年28歲、童星出身的李日昇雖然是大台親生仔，近日仍不時在社交平台以「光復香港 時代革命」表明黃絲立場。

好多網民都讚李日昇好勇敢，是良心藝人，但亦替他擔心，有人直說：「又不想活了！」李日昇今日回覆傳媒時，坦言已有心理準備「冇得撈」！他說：「所有香港人都有權發聲，有言論自由。」李日昇在4年前正式成為無綫親生仔，現在尚有半年經理人合約，他亦打算不再續約：「我上年7月已經同公司講咗唔做，推晒啲job。」而去年6月，正值反修例運動開始，他覺得自己與公司立場不一，越做越心灰意冷，他續說：「我之前喺度做演員時，覺得自己對社會冇乜貢獻，同埋我自己唔係好buy公司啲嘢。我覺得做演員係可以令大家開心或娛樂到大家，但呢個時勢係應該要諗多啲嘢，唔係需要娛樂。」

李日昇昨日更撐已離開大台的李綺雯(o靚妹)開設的youtube channel，成為她「Stay Home with me 14 Days」首集嘉賓，李日昇透露現在有做健身教練，在節目上大騷爆肌身材。他還自爆最近播出由楊明、張振朗、蔡思貝主演的《機場特警》，原本是機場特警其中一員，但後來被易角只能做軍裝警。記者及後追問原因，他解釋：「一開頭唔知點解(被易角)，所以發奮操大隻，但之後同我講番，係因為我個樣細個。」他曾在IG限時動態貼相，留言自嘲：「而家睇番我又真係一啲都唔似做特警嘅材料...我邊有咁狼死。」

少年林峯
好撚型呀你

支持

個前臂

一直有fol開佢 型撚到一地水

嘩咁大隻嘅

想比佢屌
利申:巴

動物通常都係越瘦越勇同惡
大隻仔慣左係尖房都好有禮貌 已經無左果種火

佢係咪有約唔去得其他台...
希望佢呢反時間增值自己之後去其他台發展
加油呀!!!!!

想俾佢屌

洗唔洗咁型
仲要個background好靚

幾時操到咁大隻架？

九龍灣見過佢

型到....

Who?
冇睇tbb 好耐唔知邊個

sor 個人認為佢做得最好係圍城

好大隻好靚仔

唔叫支那做"阿爺"
同時都戒口唔叫TVB做"大台"啦
大佢老母咩

我覺得可以集祺送d 衫俾佢
成日冇衫著

好正啊j 死人

麥凱程 Alex Le Mak

完咗約就viu又好 杜生又好
簽咗佢

日日做youtuber剝衫都好

九龍灣goji 見過佢

肌肉線條好鬼靚

長頸鹿

仲記得佢細個個樣

gay登

真係大隻又靚仔
因為政見唔紅真係好可惜
好多謝佢 放棄前途，支持香港人

良心藝人

係咪奶粉操

開頭我都搞錯左
差不多樣

離開tvb仲好
發展下自己的事業

叫bun ching 除衫影返張相睇吓似唔似